{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 치악꽃밭머리펜션"
    },
    "text": "ペンションの前庭ではバーベキューパーティーが可能です。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューのために炭とグリルを利用でき、一部屋当たりの費用は30,000ウォンで、当日現地で決済されます。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があり、最大人数の超過は許可されません。 無料Wi-Fiを提供します。 ペットはペンションへの入室ができません。 その他の施設としてはフットサル場と無料駐車場があり、駐車場は状況によって利用できない場合があります。 注意点は入室は14:00から可能で、退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーが可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの前庭ではバーベキューパーティーが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのために利用できる設備はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューのために炭とグリルを利用できます。一部屋当たりの費用は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に支払うバーベキューの費用はいつ決済されますか？",
            "answer": "バーベキューの費用はチェックイン時に現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は宿泊料金に含まれますが、人数に含まれるため追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはペンションへの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "フットサル場と無料駐車場があります。ただし、駐車場の利用は状況によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:00から可能で、退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 379
    }
}